### вопрос 1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании?

#### ответ 1. 
**FUNCTION** _функции_
 предназначены для создания шаблонов, для многократного использования в коде. То есть к созданной функции можно вернуться позже, если надо будет выполнить похожую операцию.
 
 
 ### вопрос 2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент?
 
 #### ответ 2. 
 В зависимости от принимаемых параметров, зависит возвращаемое значение. *Аргумент*, он же *параметр*, может нести любую информацию, которая потом будет использована внутри функции. это просто данные, которые хранятся внутри функции. Это не пероеменные, с ними ничего сделать нельзя. 
 
 Внутри функции можно создать только локальные переменные. Но это не агрументы/параметры. Они только внутри функции. ЕЕ из вне не получится использовать.